連登post總結公式 歡迎補充

感情post= 女嘅點都係雞>分手 男嘅有問題>分手 女人如衣服

死人post= 乜野人死都係抵死 最好死多啲

同強國有關嘅post= 內容? wfc 強國又贏 00後快啲死上去食海低撈 喜茶 探魚(淨係識呢3個)

職業post= 醫生律師投行 其他都係垃圾 做保險金融美容=雞 狗 死全家

大學post= 一大or三大 其他=社會垃圾 牙蘇含大? 狗 mk 死全家

成人台post= 絲打我幫到你 加我tg交流下

貴野post= 未試過不過唔覺值 on9唔會有人試

年代批鬥post= 80後:覺唔覺90後.... 90後:覺唔覺00後...

抱怨老屎忽post= 公司啲老屎忽... 但佢地往往都同意年代批鬥post嘅內容

推卸責任post= 衰野=強國人 好野=香港人

J圖post= 冇圖 欣直 catgirl

中晒 仲要月經咁po

收嗲啦 屌你老母

飲食po=?

ching食開屎?

韓國post: 泡菜狗
基督教：死耶撚

fg=50k

所以連登已經無乜討論空間

叫絲打入既post第一二頁全部巴打留言

連登，全港最大型同性戀討論區

突發 多圖 泳池 巨乳 三點式

Is.

結論

夫子=高質，唔開埋d大眾po

已經悶了 唔係五毛亂舞就係公式post
好懷念以前上高登三日唔埋兩日就有啲好衝擊嘅創意post/潮文誕生
依家一個熱門post都熱成個禮拜

真

樓主=on9

感謝推post

連登根本冇嘢睇

G持

買野post 不如加多少少上... (頂級配置

住屋po 得公屋：得天下